［突發］祖記球迷阿古路係支那仔

係人都知 有咩問題

第一日知咩

暗殺條賤婦未

翻到香港搵手足一齊

發現新大陸

傻仔

小妹唔係成日上波台牙-_-

邊個唔知?

［突發］

啱啱先知

樓豬old news

或者我講多少少

佢深圳仔, 前5毛(被炒)

係人刀知=,=

Wow!!!!

你睇你柒到

被動型撚狗師

我打拼音都勁撚多正評，等cc台班傻鳩仲喺度日鳩日j正評

和好 ok?

好牙，京比你暗殺=.=

所以波C大戰
Cc台冇贏過

好柒呀

阿古路打拼音刀甘多人支持